睇黎大家都唔係好嬲.

麻包，雞尾？
想留到下世先？

全香港人死曬都唔會用架啦